12月24、25、26，LKF約定你

一齊慶祝啦

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

唔緊要
隨便借，隨便用

聽晚係2019平安夜

推

唔該曬

Thank you

P牌自推

血色聖誕

認真唔好LKF，死路一條。
只要封上下路就極速包抄，斜路又容易人踏人。